網民熱話：買汽水嘟多包煙？便利店員疑挪用顧客金錢

香煙價錢愈來愈貴，煙民都各出其謀減低吸煙成本。一名女網民在網上發文，指昨日（1日）在旺角一間便利店購物時，竟疑被一名男店員，神不知鬼不覺用其八達通多買一包香煙。女網民見店員神色有異，於是立即叫對方打印單據查證，果然發現收據上共收多了她一包香煙價錢。店員於是才改口指「唔小心收多咗錢」。港媽懷疑對方借此舉獲得香煙，直斥店員「煙忍大就自己畀錢買啦！」

「買嘢嘟八達通一定要攞單！」網民黎小姐昨日在旺角通菜街一間便利店，以八達通購買一杯價值5.5港元的汽水時，發現「個男收銀，好閃縮好快手將顯示餘額個mon（螢幕）撳走咗。」

黎表示，平時並不會要求收據亦不會睇單，但她發現該男收銀員狀甚閃縮覺得事有蹺蹊，於是着對方補回收據。就在此時對方既隨即煞有介事表示：「唔好意思唔小心收多咗你錢。」收據上赫然多收了一包價值57港元的香煙，總數由5.5港元變成62.5港元，令黎十分生氣。

蒙受損失的黎小姐懷疑，對方「一定唔係第一次」，更刻意不列印收據，借此以客人金錢為自己購買香煙：「其實佢都係同一張單，都係嘟一次，博你唔要單又唔望下個餘額！嘟多咗你錢你都唔知，包煙就可自己落袋。可能好多人已中招包括我之前都會去買嘢！」於是她將事件放到群組「巴打絲打 Facebook Club」，着網民小心提防。東網正向涉事便利店了解事件。

已經可以夠拉佢偷野

on9 點會唔發現呀

刻意不列印收據
當個店員係IT狗識改入邊啲program

旺角邊間

其實個餘額唔係撳走，係閂櫃就會冇

即刻拉得

好多時好多人EPS都唔要單,真係比人禁多左錢都唔知

唔撚俾單要改乜program

你係咪坐撚住左個腦

次次比親都睇

有好多豬閪 未睇清楚要俾幾錢就已經擺定個銀包落去 我就一定睇清楚價錢先擺張八達通落去嘟

食煙d人特別煩

講開我屋企附近間pk好多次都收多錢
我懷疑真係有鬼
啟德花園,有黄大仙巴打留意吓
尢其是屋企有老人家果d

如果係七仔我通常唔會睇
但係每次拍完張卡會問佢佢攞單
OK就反而會

711 D機係好似過300先會自動出單
平時要叫佢拎先會專登畀你

每次都睇清楚個mon金額顯示岩先會放八達通上去

增值就三百先有單
買嘢就唔記得 廿令蚊都好似有

可能個店員想過一陣間喺部機退返包煙 自己袋$50 現金
講真 個煙櫃喺正身後面 要攞煙要大伸手 又或者要另轉個身先知攞咩煙 點有可能唔小心嘟多咗
應該就佢自己擺定包煙喺counter 先至可以嘟得咁快 個客又唔知

年中都有唔少店員用煙嚟偷錢

利申做七仔

食煙食到咁惨，就米撚食啦

你做邊間七仔

買嘢增值都係三百先岀單喎

七仔唔畀退煙 偷錢應該唔止一次就收手
咁偷錢法唔會引人注意？
個客返轉頭 一check埋cctv就斷正啦

又話八達通好安全?

冇人教條𡃁仔邊個識吖

你同唔睇銀碼就嘟八達通既一樣咁on9

又想搵位攻擊港女

scan到咁大聲嘟一聲，都可以話唔小心

有無人翻譯下佢講緊乜

有排成日落去買野食同啤酒

條友衰撚左仲咁串？？

果間7-11？

個間7-11成日有個馬尾金毛中女西手西面屌d同事
又有個四眼中女做野好撚慢

#26 啲5p字多到睇撚死人
仲話叫巴絲打fb grp

其實所有同高登有關既fb page都係假
見有熱門post就copy晒啲內容落自己content farm
再share出黎呃click rate

做過7仔，如果你熟手既話篤機係一秒內既事，唔關大唔大聲，上緊煙更加冇留意

系你老母

我硬係覺得其他人話自己經歷過肯定係老作
就好似之前成日話有迷暈黨hi一野就暈
好多人即刻衝出黎話自己試過,好彩醒目

認真報警拉呢條友, 真係當7仔個cctv 無料到咩

買親野條友都照好耐先scan 到個code
佢可以做到咁快手都勁

我習慣睇餘額 我遇到就一定知

可以scan定 你埋黎打埋落張單度

其實我發覺d人有個習慣
部機都未ready show個價錢d人就放定張卡係個reader度

都係睇定啲廢事炒車

唔係有app可以睇番自己邊度用過幾$架咩

都係微信同支付寶好

pk唔係便利店,果陣有屋企人買漱口水三十幾蚊變九十九個九,重要收咗2次

開cctv 睇。肯定條收銀仔有心偷野。
邊有可能會唔小心嘟到包煙。
如果成台都係煙又咁唔小心hi到，買野個個都一定睇到啦。

直頭偷野喎

5P MK仔 vs. 臭閪港女

關愛座hunter：八達通銀碼絕少錯過

家陣有派印花 一過20蚊就出單
如果有好多單退煙連主任都會check
一單半單通常都係入八達通錯

自己數清楚啦，7仔乜人都請，好多好古惑。
幾年前我試過500蚊買25蚊野，找錢時個阿姐係我面續張數1百、2百、3百、4百、75，
但其實得3張1百，即場吊佢搵食行遠D先扮傻俾返一百黎。

成日話網民熱話 但就從來唔見連登 高登討論

香討或者fb幾個Post=熱話。 單野真要唔知係咪吹水

其實嘟多下都好難聽唔到

大家唔好唔記得啲港女好中意乜都亂咁嚟，唔知佢係咪呢一type

洗唔洗踢返比你呀

上水名都惠康，試過偷我包雪藏雞脾，又試過打多兩條面包，我相信係好普遍，大家注意。

做過ok
我覺得係條仔唔小心 通常新仔特別多野錯 同埋邊有啲咁蠢啲偷煙方法

永遠都會望住個mon睇佢scan左啲咩先比錢
有啲懵撚唔知點解scan左兩下都可以唔知，照收我錢

咩撚野叫煙忍大阿垃圾記者

呢d 同狗肉單野一樣 事件發生得咁高調 連登仔炒硬車又潛水

又係呢個巴絲GROUP,到底要講幾多次班港豬先識醒
呢個GROUP係有班人做新聞谷收視

其實好大機會係唔小心

屌你個老母臭閪

俾現錢

用八達通有transaction record
真係嘟多咗嘅話實查到

講起嘟錯， 我試過超市買啤酒一pack 6 can, 個店員嘟錯左 1 can, 我都係返到屋企先執單見到

禁密碼果陣唔是有得睇架咩

你真係做過7仔